有幸見到車牌AYP 銀色細牛

想跟你搵食
精神仔

你add佢facebook嘛

計劃生育中，驚生仔無屎忽，不了

生女咪得

hins lee

屎忽喎

想要仔

Matt 總 仲有David 總

人地生左仔啦 有屎忽

d倫敦金垃圾最鐘意買呢d 懶鳩係野既牌
乜撚野Mr Why GTA So When So Where So Why
掛個咁既牌係咪姐係話比人聽我唔識英文？

推

成日係機場Regal見到架I AM LATE

成班金融仔換哂12c

乜9野唔國龍，I AM LATE ， 電池專家